男仔得165高是否玩完

唔想呃你……

我唸可以坐關愛座
半殘疾

直情攞埋綜援生果金啦

郭富城表示：

睇埋樣先，如果係頭就

努力D 揾錢

應該拎去人道毀滅

我得150

我唔係安慰你，有個矮仔踩單車好快，因為細粒做sprinter 衝嬴唔小180筋肉佬

男人身長165唔係問題
丁長180mm就得啦

yes

170都玩完啦

係玩撚完

是

王祖藍163

識個男仔153

我都165

女

我170
但我成200幾磅，你想要邊樣

有得拎傷殘洋貼？